楊明條撚樣都幾鍾意做狗 唔知時代有冇醉駕劇情？

有冇黃屍醫護打酒精針落個腦到？

現實做都得啦，仲使咩拍劇咁假